中大email keep住呢個身型35碎之後會點

?

微胖女 ‎

肥大媽

詳情請參照肥媽

李私煙

風間

周身病痛

欣宜

jux617勁好J

糖尿病？

catgirl化

心臟病 糖尿病 中風 脂肪肝 腳部肌肉萎縮 睡眠窒息症 哮喘 高血壓 不孕症 痛風

坐監應該冇啖好食
應該坐完出來減幾十磅

勁過佢都未定